[攬炒]緊握經濟春袋，你我有責

呢兩日睇左咁多分化po，加上局勢急速變化，方向上係咪有d迷惘呢，唔洗怕！我地只需要記住兩個字即可：攬炒！

唔知大家有無見過一篇兩個月前既文許，係講緊點樣達至經濟攬炒，在此借用重貼一下：

[攬炒焦土經濟學]只要事件持續到年尾 死亡旋渦就會形成

個死亡旋渦我地已經接近完成！呢個亦係港共乃至中共既最大春袋！

佢地而家真係好撚急想平息件事，甚至到左亂石投藥既階段，出老解試水溫咁低招都出埋了。

我地一定要堅持落去，好快就到12月聖誕，然後直落就係新年，只要成功引爆香港經濟，中共無可能獨善其用，一定會受到重創甚至崩潰，配合埋貿易戰，呢個係消滅成個中共既最好時機。

你願意攬炒嗎？
反正我願意了。

港共想平息？食屎啦，叫黑警填命再講

推啊

炒完你覺得中共重生存到？

高官佢哋就大把錢

係唔知我哋呢啲小市民捱唔捱到嗰一日

佢地管治唔到香港中共唔會放過佢地啦

無錯 的確有不少人係手停口停
需要成立工會才能大型罷工
我覺得想攬炒既大家開始忘記 #五大訴求

從來無忘記不過真係要攬炒先迫到中共退讓

老美人權法, 定d來

唔係萬能，我地只有堅持落去先有機會

我要攬炒

push

建黃金經濟圈

我願意攬炒香港換取支爆

if we burn you burn with us

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :